即將睇復四既入一入黎

紐約大戰，Hulk係Dr strange未來既屋企見到古一，古一拒絕比時間寶石Hulk，但當Hulk講DS比左粒石Thanos之後態度軟化

CA，IM同ANT MAN嘗試係洛基投降之後取回空間寶石，現今CA同2012 CA見面，2012 CA覺得佢係洛基，所以2人互打 (呢段好長，佢地唔成功係2012年拎空間寶石，下面再交代)

係Asgard，雷神同Rocket去取回以太(現實寶石)，雷神阿媽見到佢，亦都知佢係未來黎既，Rocket拎返現實寶石，雷神拎埋雷神鎚走

War Machine同Nebula去左Morag，Hawkeye同Black Widow去Vormir
Nebula既神經系統同數據庫同以前既自己互相連結
以前既Thanos知道左D石係邊同埋自己既命運

CA同IM傳去1970年代既神盾局基地，拎果個年代既空間寶石
Tony取回空間寶石，見返佢老豆
隊長見到Margaret Carter
然後佢地傳返去現代

WM同Nebula係星爵跳緊舞時拎返粒力量寶石，佢地傳返去現代
但只有WM成功，現今Nebula vs 以前既自己
以前既自己嬴左，亦傳回現代

係Vormir，鷹眼同BW見到Red Skull，知道左點先可以拎到靈魂寶石，佢地互打
BW跳左落去，犧牲自己，鷹眼帶回靈魂寶石到現代

所有人回到現代，默哀緊BW既死
Tony同Bruce製造無限手套
Hulk帶上齊6粒石既無限手套，SNAP，所有人返黎
鷹眼收到佢老婆打黎既電話

以前既Nebula開啟左量子通道，Thanos大軍殺到復仇者基地
Hulk係瓦礫中抬起左一座山

鷹眼拎到手套，佢比outriders追殺，佢殺左d outriders
跟住遇到以前既Nebula，現今Nebula再vs 以前既Nebula
現今Nebula殺死以前既Nebula

CA、雷神、IM vs Thanos
雷神拎住stormbreaker加雷神鎚打Thanos，但打輸＜屌你老母廢撚到呢
當Thanos準備要殺Thor既時候
CA拎起雷神鎚打Thanos
Thanos用佢既雙刃劍打爛左隊長既盾(冇左3分1)

Thanos召喚佢既軍隊，CA一條友vs軍隊
然後CA聽到Sam既聲音，所有復仇者集合
隊長講 Avengers assemble

鷹眼好似玩美式足球咁將無限手套傳比黑豹，黑豹再傳比蜘蛛仔
星爵見返以前既Gamora，Gamora唔相信星爵係佢條仔
緋紅女巫屌打Thanos
但Thanos下令用導彈打復仇者
Captain Marvel現身打爆Thanos戰艦

所有女姓Marvel角色一齊打Thanos
蜘蛛仔套suit進入autokill模式

無限手套係Tony手上，Thanos搶到手套，並snap
冇事發生，因為d石已經轉移左去Tony手上
Tony snap並講：I'm Iron Man
Thanos同佢既軍隊化灰
Tony死左
所有人默哀

全息型態既Tony比左一個message所有人，包括佢既女
Tony心口既反應器係個花圈上面，放左係佢屋企附近既湖邊

Thor指定女武神成為Asgard既女王，係Tonnsberg (挪威一個小鎮)
Thor同銀河守護隊一齊行動，去搵Gamora，同埋其他Asgardians

隊長負責放返d寶石同雷神鎚係適當既地方，以免影響時間線
跟住一個年老，戴住戒指同拎住盾牌既隊長返返黎現代
隊長比左個盾Sam (即獵鷹)

最後畫面show 年輕既隊長同Peggy係佢地既屋企跳舞

勇武

打左幾耐

打咁多嘢辛苦哂

比人改左title

連狗做野真係快 平時ban五毛又唔見咁積極

辛苦哂

樓主好撚慘
打咁大段野無撚用...

多謝你幫我地總結

抵死